"Ik kan niet zo gemakkelijk met mezelf verzoend worden.
De herinnering aan wat ik dan gezegd, van mijn gedrag, mijn manieren, mijn uitdrukkingen gedurende het geheel het is nu, en is vele maanden geweest, onuitsprekelijk pijnlijk voor mij.
Jouw bestraffing, zo goed toegepast, zal ik nooit vergeten: "had je je in een meer gentlemanlike manier.
'Dat waren jouw woorden.
Je weet het niet, dat kan nauwelijks zwanger te worden, hoe ze me hebben gemarteld; - hoewel het een tijdje was, Ik beken voordat ik redelijk genoeg was om hun gerechtigheid toe te staan. '
